今日民建聯同婦聯係九龍新界籌旗 全部人咪中伏‼

民建聯有幾賤唔使多講啦
婦聯都係親共組織 上年仲迫人去支持政改
一蚊不捐共匪

多謝提示

一早已經唔會買任何旗